點解衝係無用？

佔領立法機關，就係要迫政府回應